---
description: 如何创建员工活码
---

# 新建员工活码

依次点击顶部导航“公众号运营->员工活码”，进入相应页面，点击右上角“新建活码”按钮可以创建一个新的员工活码。

![ 员工活码默认页面，右上角“新建活码”](<../../.gitbook/assets/10 (2).png>)

![](<../../.gitbook/assets/9 (2).png>)

**活码名称**：填写用于内部区别和备注的活码名称。

**目标分组**：根据需要将员工活码放在不同分组中，便于区分管理。

**选择员工**：选择扫描员工活码时分配的员工。请注意，这里选择员工的列表只显示“可见范围内且有添加联系人权限”的员工。

**添加设置**：这里的开关开启后，联系人使用个人微信添加该活码的企业微信时，无需好友认证，可自动添加成功。但联系人若使用企业微信添加该活码的企业微信，则不受次开关的设置影响。

**添加联系人标签**：支持设置联系人扫码添加企业微信时，自动为联系人打上某标签。

**欢迎语设置**：这里的欢迎语设置，会受到企业微信的欢迎语设置。即，若员工本人在企业微信客户端已自行配置了欢迎语，那么Dmartech平台的此设置将不再生效，优先使用员工自行设置的欢迎语。

**点击保存**：创建成功。
